屯門公園自娛區，區議會一致通過

推

光復十八區

你班仆街,幾分鐘舉手就已經解決問題

立場：
屯門公園衛生關注組上週日（7月7日）發起光復屯門公園遊行，希望改善屯門公園噪音、不雅行為及政府部門管理不當的問題。屯門區議會今日（7月9日）舉行會議，席間討論屯門公園問題，民主派和建制派的區議員都通過要求取消自娛區、政府部門加強執法，惟區議員指區議會權力有限，「決定權係康文署手上，我地（區議會）實則上無通過任何嘢」。

咪臭係！
搞咗咁多年 投訴咗咁多年！
唔搞獲大嘅都唔撚理

但都叫做終於有人肯理吓

屯門警區副指揮官顏婉怡回應指，警方在6月9日收到屯門公園涉金錢打賞和淫亂動作的舉報，曾作出3次觀察及行動但未能成功，由於6月9日開始的反送中運動需要徵召大量人手，現時未有足夠人手可以繼續行動。

港島搞反送中喺屯門要人, 警察咁唔夠人用呀?

區議會真係垃撚圾

無辦法了，區議會唔同立法會
區議會一向係無牙老虎，無法律效力

有冇文宣組整成功爭取嘅宣傳，
拉下中立人士企埋抗爭者呢邊
就算唔企埋，都起碼令佢地唔好反我地

如果唔係仆街董建華殺兩局？
呢啲事點會拖到咁耐，仲要話無權力呀

一致通過，其實取消對大媽們都冇影響。
佢地不嬲都唔係自娛區唱架。
佢地係通道位係涼亭唱，
取消之後，咪又係繼續歌照唱，舞照跳。🤷🏻‍♀️